琴晚，大馬路，有個毒男被私了

個粉衫毒男係sasa 前，等巴士

應該等左好耐

突然有手足set road block

個毒男過左一陣，出來清road block

點知比人私了

cls

清rb被獅鳥我想問有咩咁cls

冇人想知

我屌你啦，清rb ，有咩大問題呀， 要用到暴力？

唔好同我講係以武制暴呀，個人只係清rb咋

真係私了上晒腦，條底線唔知set左去邊

同黑警有咩分別，做錯左唔去檢討

岡顧前線手足安危

哦。

其實Droad block 點可以冇咁易清
搞完一輪D司機一落車就清到

又一隻

咩意思？

所以佢係為左搭巴士所以清rb?
如果rb後仲有手足咪害死手足？好自私喎
自己衝出黎柒姐 你話佢企係度都比人打就話姐

屌 頭先未起樓主底 當我無講過
大家都可以出返去

樓豬被c了慘慘豬
咁你想人點呀
護送你走好冇？
使唔使整多口煙比你叫你唔好搞事？

係呀，見到比白卡佬騎劫成個運動，仲要我唔割

我屌你老母啦

屌，果時西鐵又停左，成堆人係大馬路等巴士

即Block 唔洗講

起完又點，講事實

我有邊點講錯？

元朗大把人認得條白卡佬

本來以為落場，個feel係烏克蘭winter on fire 咁

結果香港係 summer on lun 9

接受唔到事實？

中學雞？

抵撚你死

唔知咩9留言？

前線明顯
要檢討

唔
好係到
玩膠

檢討下你點解要清rb
你唔係講清rb係同路人啊

不完美要改善但可接受囉，得喇？

唔係同路人就要打

係要被私了？

冇撚嘢呀

打藍絲清rb有乜問題

咪撚扮野啦三毛

又唔知人哋係唔係藍絲

客觀去睇，人哋有冇用暴力

點解要私了？

如果私了問題不解決，遲早離晒地

其實都唔係新鮮事
成日見到啲手足投入得滯
啲藍絲講兩句就郁手砌

阻膠
負皮block上一頁

唔好意思，我手頭上暫時無相關資料

Block你之前問多次
其實你知唔知點解要set RB?

理9佢點解

我係針對緊佢私了個行為

全部係恐怖分子

尋日黃大仙有一貨車畜龍突擊捉左好多街坊手足。 藍絲清RB 真係要阻止的。點阻止就要睇情況

拉

私了要有底線，唔好係又私
唔係又私

你就離晒地
比人清rb 由手足比人拉?

終於有個人係
建設性嘅留言

香港失火，前線手足依家救緊火，你唔幫手唔緊要，但唔好呢頭人地救完火，你去放火

咁樣咪繼續放返路障囉，做乜要打人啊

啲藍絲一清就唔撚停
唔搞咪唔會做佢囉

? 真? 樓主係咩?
明明個男係楂車,到有RB 搬走佢, 佢自己楂車走, D 人再set 返RB , 當然佢清走時, D 人都話佢傻, 搞咁多野, 佢轉入內街走就已經搞掂晒, 因為其他車都係咁走法

on9 你當前線係保安做開閘落閘啊
SET RB就係為左唔比車行 依嫁你清撚左比車行 咁SET黎把撚?
私了好暴力? 人地警察開實彈都未割 你條左膠嘈乜撚

我講緊粉紅色衫，咩灰色背囊，我企喺莎莎出邊等巴士個男人喎

我係十字路口 經過, D 人都話佢傻, 搬一大輪, 搬完楂車走左, D 人又再set 返road block

每次渣車見到rb都掉頭算，廢事落車搬會俾人私了⋯

前線做野唔需要檢討？

有問題就要改，唔係遲早個個割

我見個環境係 個人照搬.... D 示威者照搞紅綠燈
都無理到佢

有個毒男=你
完